領養貓絕育問題

考慮緊係朋友度接一隻11-13歲的貓（仔）黎養，但佢未睇過醫生同做絕育，其實老貓仲需唔需要做絕育？有d擔心年紀大仲去做手術會引伸其他問題出黎，小 弟無養過寵物經驗，求意見，先謝

重絕黎做咩

年紀咁大做絕育唔係咁好
始終要做麻醉

唔洗做啦 都咁大個